牙科保健啲人根本就係整衰你排牙

唔明點解小學一定要去牙科保健
訓係張床度 俾啲醫生暴力對待
嗰陣乳齒已經甩得7788
生出來嘅牙係白淨
唔明點解佢哋都要起勢咁刮
刮到傷晒
搞到依家食一啲稍為凍啲嘅嘢都有敏感牙齒

你小學？

大學都畢業啦

大學畢業都咁諗嘢
你贏

令人對睇牙留低心理陰影

個到啲護士先pk
係到恐嚇人 話 信唔信我影你啲牙畀你校長睇呀拿

真係賤格

係 小學一二年班 到依家20幾年都仲記得
吹水被雷劈死！
個陣刷得唔乾淨 佢就恐嚇我 話 刷得咁污糟 ...
正一食屎死pk黎

十二歲之後唔敢牙醫
驚啲牙醫好似牙科保健咁恐怖
到廿六歲先敢再去牙醫洗牙
好在冇蛀牙
個牙醫知道咗我點解咁耐唔洗牙時
佢講咗句：「牙科保健累咗多人唔敢睇牙醫，害咗好多人。」

細個去睇完牙科保健搞到生牙瘡，要搵牙醫搞返掂

發明呀科保健個個人真係....
搵啲小朋友做實驗

補牙補到隻牙有忽銀色

牙科保健d人特別西...
不過係有d用既 補下牙教下你點刷牙

牙科保健嗰啲係叫牙科治療師dental therapist 讀一年diploma就做到 根本唔係牙醫黎...